突發！死肥仔雲吞正式收皮，已在微辣官方藝人表除名！

冇左佢個名了（但雞 wing 仲有）！

btw 原來微辣有超過 20 個藝人！

佢衰咩

早應該啦

衰咩？

其實成班普通人黎不過日日有人吹奏

見到d 做型照同d 懶正經嘅介紹唔知點解覺得好搞笑

呀Paul 呢？？

考海關冇做了

幾時成班一齊執柒

你又g?

幾時先收埋嗰條姣西家姐同愛國蘇飛皮
條姣西家姐把聲勁乞人憎
勁似以前中學啲八婆

條支那雞蘇飛仲乞人憎
愛國但乜撚野「可鹽可甜的蘇菲深受美國文化的熏陶 」？
又係嗰啲口講愛國身體鳩衝美國嗰啲支那雞黎嫁喎
仲要無樣無演技

其實微辣本身個理念係唔錯
但捧埋啲垃圾做乜鳩

扮 ABC 啫

飛夢映畫仲好睇啦

屌，原來家姐排名仲高過 tina yelo ？有錢大撚哂！

好似有一個似夢乃？

叫miko

Who?

明明kol藝乜野人

澳門狗咁細 依班人就算係明星

成班抄狗 支共

好想家姐阿妹死

班仆街成撚日抄港澳台d細youtuber 既片當自己創作